Regjur04

Регистрация нового пользователя (юр лицо) с введенными невалидными данными в поле "ФИО" (данные об организации)

* Тестовые данные: 
  
  Предусловия:
  
  1. Создан тестовый электронный ящик(и)
  
  2. Открыта форма регистрации и выбрана вкладка "Юридическое лицо" 
     
     (ссылка на прод [Регистрация](https://stroyrem-nn.ru/user/register) и на тест [Регистрация](https://test2.stroyrem-nn.ru/user/register))
  
  3. Все поля заполнены валидными данными, кроме поля "ФИО"

* Шаги:
1. Ввести в поле "ФИО" (Данные контактного лицо) специальные символы (например, !@#$%^&*()_+) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ФИО" подсвещается красным цветом и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

2. Ввести в поле "ФИО" (Данные контактного лицо) html тэги <> и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ФИО" в рамке красного цвета и появляется надпись "Пожалуйста, введите не менее 3 символов"

3. Ввести в поле "ФИО" (Данные контактного лицо) вредоносный код (например,<script>alert(“I hacked this!”)</script>) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ФИО" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

4. Ввести в поле "ФИО" (Данные контактного лицо) sql инъекция (например, FOO'); DROP TABLE NUMBER) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ФИО" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

5. Ввести в поле "ФИО" (Данные контактного лицо) пробелы и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ФИО" в рамке красного цвета и появляется надпись "Поле не может содержать одни пробелы"

* Постусловия: удалить тестовые данные/выйти из профиля, если регистрация проходит успешно

Автор: Татьяна

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп             | Результат/Баг в Трелло Десктоп     | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач         | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1  |2023-07-12  |13:05  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/y9nC18cs |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/y9nC18cs  |16.06.23   |Татьяна  |
| 2  |2023-07-12  |15:15  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/ieNXpG4X |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/ieNXpG4X  |16.06.23   |Татьяна  |
|3 |2023-07-12  |15:50  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/IQ57Rb9R |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/IQ57Rb9R |16.06.23   |Татьяна  |
| 3 | 2023-09-12 | 10:25 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS  | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 |PASS  | 03.09.2023  | Татьяна |
|4 |2023-07-13  |11:15  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/gw7DfpXf |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/gw7DfpXf |16.06.23   |Татьяна  |
| 4 | 2023-09-12 | 10:05 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS  | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 |PASS  | 03.09.2023  | Татьяна |
|5 |2023-07-14  |11:00  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/ebbjhyXd |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/ebbjhyXd |16.06.23   |Татьяна  |
| 5 |2023-10-06 | 19:36 | Chrome 117.0.5938.89 | FAIL https://trello.com/c/ebbjhyXd | Safari 16.6.1 | FAIL https://trello.com/c/ebbjhyXd | --- | Мария |


Продовый сервер

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп             | Результат/Баг в Трелло Десктоп     | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач         | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1  |2023-07-12  |14:05  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/y9nC18cs |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/y9nC18cs  |16.06.23   |Татьяна  |
|1 |2023-09-21 |10:55|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 2 |2023-07-12  |15:20  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/ieNXpG4X |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/ieNXpG4X |16.06.23   |Татьяна  |
|2 |2023-09-21 |10:58|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |FAIL https://trello.com/c/5JBENlK5 |17.09.23|Татьяна  |
| 3 |2023-07-12  |15:55  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/IQ57Rb9R |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/IQ57Rb9R |16.06.23   |Татьяна  |
|3 |2023-09-21 |11:00|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|4 |2023-07-13  |11:17  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/gw7DfpXf |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/gw7DfpXf |16.06.23   |Татьяна  |
|4 |2023-09-21 |11:02|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|5 |2023-07-14  |11:02  |Chrome 113.0.5672.93 Firefox 113.0.1  |FAIL https://trello.com/c/ebbjhyXd |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/ebbjhyXd |16.06.23   |Татьяна  |
|5 |2023-09-21 |11:05|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |FAIL https://trello.com/c/ebbjhyXd   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |FAIL https://trello.com/c/ebbjhyXd |17.09.23|Татьяна  |
